### Исследование: Музыка больших городов

Яндекс.Музыка — это крупный продукт с огромным запасом данных для исследований. Команды таких сервисов для поддержания интереса к продукту и привлечения новых пользователей часто проводят исследования про пользователей. Чтобы удержать клиентов и привлечь новых, сделать бренд более узнаваемым, команда сервиса проводит исследования аудитории, и публикует интересные результаты. Например, интересно сравнить тексты, сочинённые нейросетью, с произведениями настоящих рэперов.

### План исследования

1. Получение данных. 
2. Предобработка данных. Избавимся от дубликатов, проблем с названиями столбцов и пропусками.
3. Анализ данных. Ответим на основные вопросы исследования, подготовим отчётную таблицу или опишем полученный результат.
4. Подведение итогов. Сформулируйте выводы.
